{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54747&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 루비노"
    },
    "text": "ルビーノホテルにご来店いただいたお客様に感謝いたします！ ルビノホテルは清潔と親切を最高の価値と考えています。 全ての客室はネットフリックスをご利用いただけます。駐車場は地下2階に複合駐車場があり、バレット駐車場としてご利用いただけます。 ホテル周辺には清州市外バスターミナルと下福台交差点グルメ通りが位置しており、清州IC、SKハイニックス、忠北大学まで車で移動するのに便利です。 客室内部にはネットフリックス利用のための個人アカウントが提供され、禁煙ルームの場合は空気清浄機が設置されています。 無料Wi-Fiとウォッシュレットは本館に設置されており、デスクは24時間営業しております。 喫煙客室と非喫煙客室は区分されており、pcは本館と別館の全客室に設置されています。 パーティールームを利用する場合、駐車場は2台まで使用でき、カラオケの利用は政府の指針に従って制限されることがあります。 また、パーティールームを利用するお客様は、飲酒後に騒々しい行動をした場合、強制退室措置を受けることがあります。 調理及び携帯用ガスコンロの持ち込みは禁止されており、パーティールームは2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。 パーティールームのキャンセル及び払い戻しポリシーはキャンセル時間に応じて適用され、日曜日と祝日には朝食が提供されません。 無料朝食サービスは月曜日から土曜日まで運営され、朝食メニューは各日によって異なる種類が提供されます。 客室は2名基準であり、人数を超える場合は追加料金がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルビーノホテルの価値観は何ですか？",
            "answer": "ルビーノホテルは清潔と親切を最高の価値と考えています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "全ての客室はネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は地下2階に複合駐車場があり、バレット駐車場としてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には清州市外バスターミナルと下福台交差点グルメ通りが位置しており、清州IC、SKハイニックス、忠北大学まで車で移動するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "客室内部には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内部にはネットフリックス利用のための個人アカウントが提供され、禁煙ルームの場合は空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiとウォッシュレットは本館に設置されており、デスクは24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように区分されていますか？",
            "answer": "喫煙客室と非喫煙客室は区分されており、pcは本館と別館の全客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームを利用する場合に制限はありますか？",
            "answer": "パーティールームを利用する場合、駐車場は2台まで使用でき、カラオケの利用は政府の指針に従って制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "また、パーティールームを利用するお客様は、飲酒後に騒々しい行動をした場合、強制退室措置を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームでの持ち込みはできますか？",
            "answer": "調理及び携帯用ガスコンロの持ち込みは禁止されており、パーティールームは2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームのキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "パーティールームのキャンセル及び払い戻しポリシーはキャンセル時間に応じて適用され、日曜日と祝日には朝食が提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの朝食サービスについて教えてください。",
            "answer": "無料朝食サービスは月曜日から土曜日まで運営され、朝食メニューは各日によって異なる種類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は2名基準であり、人数を超える場合は追加料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 646
    }
}